
# Liferay Projet SIO

## Description :
Projet de création d'un mini réseau sociaux

## Détails :
Dans le fichier texte Setup, vous trouverez tout se dont vous avez besoin pour installer le projet.
Dans le fichier texte Documentation, vous trouverez tout se dont vous avez besoin pour comprendre le projet.





## Auteur : Bastien Boubon